石頭與白雲的愛

隻雀係海鷗黎？

應該係

海鷗絲

薯仔

估不到

薯仔哩期鐘意畫畫

最後兩個都染紅左

唔想做嘢，間唔中發洩吓

俾你睇穿哂

屎玫瑰

好得意